尖沙嘴邊度有燒味飯盒賣？

今日第一日係尖沙嘴返工，想去買個燒味飯食，邊度有d平平地燒味飯盒賣？

尖咀邊有平燒味飯

去街市食啦

大家樂大快活既燒味已經算平，廣東燒味同其他茶記都係差唔多價
近尖東可以去whenever個外賣部睇下

尖沙咀m記最平